其實鍾意你嘅又點會幾日都唔搵你

其實鍾意你嘅又點會幾日都唔搵你
其實鍾意你嘅又點會無嘢同你傾

係囉, 所以佢應該唔鍾意我

日日都搵你都唔代表中意你

sad but true

係 日日搵
都唔代表鍾意
但鍾意你嘅一定唔會一兩日都唔text你

我鍾意你

都唔一定 可能有其他原因呢
例如係已經心淡 想斷左呢段無結果既關係
又或者係怕羞唔想做主動

係呀

可能佢撞左車, 失左憶呢

不要自作多情去做夢

好撚岩 攞你攝時間咋

有利用價值咪搵你

可能對方心大心細唔敢太主動呢

鍾意但配你唔起 你身邊一件都屌打我

唔好咁sad啦 兩個人一齊冇話襯唔襯

講埋鐘意你都唔一定鐘意你啦 flirt下你咋傻仔

本來都有少少鍾意妳，無奈次次都係我搵妳，妳既態度又忽冷忽熱，令到我唔想搞到自己成個厹咁，有時候關係既建立係雙方都要付出，所以我都係趁早疏遠，免得自己愈陷愈深愈心痛

人人都是厹

會令你諗呢個問題已經代表對方唔鍾意你

忽冷忽熱嘅就算啦
人地對你有興趣，有心同你傾嘅溝通嘅氣氛絕對唔會係咁

趁早抽身

我之前追個ex都係咁樣，但跟住我成個幾禮拜冇搵佢同埋已讀佢，跟住佢就開始緊張我，跟住就得米。好想追番你阿

why so true

是的
天真

被敷衍...
曾經好好落力去撩去r水吹
可惜被極簡語句or表情

咁樣我應該要再度嘗試去同你打開話題嗎?
只怕會更被討厭 對佢造成煩擾

鍾意我點會兩星期無理過我
所以我地完啦

分唔到係鍾意定想人陪

對方唔鍾意自己嘅話 分嚟都冇用

都唔知你係咪只係對我係咁
又唔知你其實有冇俾signal我
唔知係咪自己諗多

咁梗係保持距離免受傷害啦

有啲毒撚真係唔識追女仔
根本連text 都唔知講咩好

真呀 已經心淡居多

明知佢唔會諗話題主動搵我
所以一直都由我做主動
但我真係好攰好攰了
就算同佢講我身邊有其他人出現佢都係冇反應
自動收個靚皮算了

仍然未捨得放棄

當知道無機會既時候
仲日日搵做咩
疏遠佢好過

我中意左個女仔，2年都冇搵過佢，因為知道冇可能，但依家仲未忘記到

會喎！ 因為我鍾意你
但覺得你都唔搵我
你唔鍾意我
所以無謂再chur你啦
自己忍幾日先啦

對呀 佢根本就對我冇FEEL
已經唔會再自己搵佢

鐘意左個大我一年而又有男朋友的女仔
知道佢其實打風都打唔甩(應該)
唔知點好

真係咁講？

慘

岩呀 自己根本唔算係對方邊個，對佢黎講根本唔重要

其實真係好期待對方訓醒教時會搵自己
好希望對方會主動搵下自己，唔係因為有事先搵，唔一定每次都自己主動

只不過現實係好多時send完訊息比妳，妳連回都唔回

一語中的
多謝你提醒

知道佢已經唔再care

尼十幾日仲會日日都會定時定候睇手機
睇下佢有冇回覆，搵我
有時不知不覺等到一兩先訓

所以想法都只是奢望
想對方可以點樣點樣 只有一個想字
對方根本無可能會有咁既改變

就連想嬲同呷醋既權都無
因為自己根本唔係佢既邊個

每次就只有失望
但又嬲佢唔落 只有怪自己無用
怪自己做唔到佢重視既人

無錯，就係曾經比佢鍾意過
先會知個分別喺邊
先會知佢真係唔鍾意我喇

岩 成個星期囉

加油呀 女仔可能被動啲 費事你覺得佢太easy咋 加油💪🏻

大毒撚真係冇嘢傾

好奇上面班巴打係點樣約人出黎食飯
其實以大家既關係，再到收到wtsap傾計，其實某程度上都知咩料啦下話

其實諗真d，唔會有人無啦啦會同個啱識/好普通既朋友用wtsap傾閒計掛...除非好social果d。

通常傾咁密閒計都係圍內同學或者好朋友先會姐...

？？

對方經常無視你的訊息，其實這也是一種訊息，說明他的世界不缺你一人
.
對方經常無視你的訊息，其實這也是一種訊息，告訴你這段關係在他眼中顯得沒那麼必要，因為當一個人心中有你、真的著緊你，是會忍不住思念來找你，而非幾乎當你透明，所以最終就算讓你等到，這也只是同情或你幻想出來的假希望，不是真情。
.
回望過去，不知幾多次，當你們的關係正在搖搖欲墜階段，有時你想找他聊聊，但見對話框中最後說話的人又是你，就算本來你有千言萬語想說，甚至已經輸入了一堆訊息文字，也會忍住刪掉訊息草稿，不發出去。
.
不知幾多次，你對他的說話中總有N種情感：一句「在做甚麼」包含多少想念；一句「怎麼了」包含了多少在乎；一句「最近很忙嗎」包含多少對見面的渴求；一句「你忙你的」包含了多少不捨和委屈；一句「那好吧」包含多少失落。
.
可是，你獲得的並非有來有往的熱情，而是要麼得不到任何回應；要麼他跟你玩若即若離的遊戲。
.
這一切一切，老是令你很迷失，不知道自己還重不重要。
.
諷刺的是，眼見很多次都是你往往秒回；他往往輪迴，後者活在「似乎不缺你一人」的花花世界裡，其實你倒想從此不理他了，別再硬食他的忽略，但每次只要他可惡地裝作沒事發生似的，一如既往跟你展開對話，然後你又弱弱的拿起手機回覆他，今天的我打倒昨天的我。
.
若然你是這樣，你要記住，真的愛你的人是會主動陪你聊天、找你，甚至連你的廢話也會回覆，怎樣也願意滔滔不絕說下去，講得眉飛色舞，相反，只有無心對你的人，才會不為你的主動而心動；不為你的患得患失而心酸。
.
要是如此，就算他說在乎你、你們曾經擦出熊熊烈火，這亦非真正的愛情。
.
說穿了，愛上一個在乎你的人，叫自我取悅；喜歡一個不愛你的人，不斷降低底線和逼自己減少依賴，叫自我折磨。
.
有些主動和在乎，別人不領情就算了，何必以重視換取漠視；以真心換取傷心；以希望換取絕望？
.
由此刻起，別因為對方怎樣看你，而影響你怎樣看你自己，覺得自己如此廉價，因為你定要肯定自我價值，才能得到別人的肯定。相反，如果連你也不信自己的價值與魅力，存在意義來自別人有幾肯定你，那麼你的生活和情緒，就往往變成由人家操控著，最終你不會幸福快樂。真正的幸福快樂，先來自成為自己生活的主角。
.
＿＿＿＿＿＿＿＿

唔夠膽搵你呀

睇完le個po更加唔開心 前幾日同佢第一次傾足成日 佢係咁揾話題以為佢對我有好感 (本身我自己都對佢有興趣) 點知斷左話題之後已經差唔多成個星期冇揾我 我覺得自己諗多左好唔開心 翻工見到佢都好尷尬

令你唔開心真係唔好意思 但現實係要接受既

唔洗唔開心，佢係對你有好感既會主動搵你吹水，唔搵既咪next

不過真係有d人係驚dead air 於是咩都up一餐搵話題吹

我鐘意左佢大我兩年既女仔,佢讀完asso，我都只係一個啱啱考完DSE的小朋友，點算

可以傾足好耐計 但係完全feel唔到佢有鐘意我 得我自己一個係到亂諗

冇咩點算
年齡不是問題
最緊要佢鍾意

過多幾個月佢就去外國 我驚好難維持段感情

下下主動搵野講 對家hea覆
去到咁上下自動打退堂鼓啦

不停sd信息...一句回覆都無...